求下各位醫護人員，唔好為左支那人犧牲自己

武漢肺炎真係係香港爆就resign或者即罷工
認真唔值為大陸人而死
就算香港人中左都各安天命

醫護 罷工

醫護做到死，高官嘆冷氣，警畜鳩笑你

攬炒

醫護快罷工

Btw 個醫護幾靚